民陣：103萬人參與遊行 歷來新高

民陣宣布，遊行人數為103萬人。

民陣今午（9日）舉行反對《逃犯條例》修訂遊行，警方傍晚表示，以離開維園計有15.3萬人參與遊行。

103萬人啊15萬人，屌你老母警犬

兩邊都鳩up

一定唔只一百萬

取返中間數六十萬差唔多

數學唔合格 大個做警察

好似以前戰場打仗話幾多軍隊咁，信一成好喇

一定多過03年

一定唔止60萬，話100萬我諗都未必止
由2點行到依家都仲行緊

多過8964嗰次

我七點幾喺銅鑼灣 sogo

聽到龍尾炮台山

根據經驗
大會+警犬除2就係大約數
即係有60萬人左右
已經多過03
香港人，不散

六十至七十萬應該差唔多

辛苦各位啦

香港成日有遊行, 但從來都無一個中立機構 可以計算到實際既數字??

次次都係警察, 民陣 宣佈
再唔係就乜乜 大學教授 自己去統計, 但數字仲弱智過 警察 民陣 果D

一定多過03年，應該過百萬

其實警犬乘四左右就通常啱數 大會個個唔知佢點計

現場目擊，唔敢講有冇過百萬，但一定超過50萬好多好多

2003年七一當年話五十， 但一定唔只
但當年地鐵未去到今日咁款， 去到要過小輪過海

記唔記當年天后站陳鑑林條陷家剷仲可以下午三四點話班人比人誤導，

但今日天后係係完全頂死左....

103萬人

103萬 香港人好野

點樣計實際數字
兩邊都係靠估嫁啦

補圖：
2003 年

十五萬

03年真係無今日咁癲
柒婆呢鋪唔好縮呀
一百萬人反對即係重有600萬人支持
老虎蟹都去呀
香港人，不散！

03遊行

政府內部數字係60-100萬人

89民運遊行幾多人？

百五萬

3點喺炮台山開始行
行到8點半先到政總
中間一路聽到龍尾仲係好遠
大半條港島線full曬

當年係畢業聚餐， 我學校個牧師話佢係維園等左3個鐘出唔到，迫住係海滂跑過去灣仔著住t-shirt濕曬咁黎會展同我地祝禱
同今日一模一樣

所以特區以來最多

其實有, 但要過幾日先出
過幾日就冇人理了

警犬話最高峰24萬 你就知個數100萬真係唔出奇 中間仲要有插隊

怕你香港人和理非咩
鳩行完準時散水
驚你就有味
第二日你地班左膠咪一樣準時返工

你咪on9啦，03我都有行，果時你讀完小學未呀

03年去到灣仔人已經疏咗了，今年差唔多去到金鐘仲係咁多人呀，100萬差唔多了

多到直頭行唔到

唔好畀佢停

警犬個數其實係只計維園
我1點半到維園，去到3點半都未過中央圖書館
更重要係我出維園個時，炮台山個邊啲人係多過維園好撚多，有打撚把人唔撚係維園出發
所以個數細係正常

利申：非3毛

個次用直升機數過，大約65-75萬

今次一定多好多

你要計返， 當年係去中環， 一條直路去
但今日5點半前黑警係金鐘黑警總部對開
由6線cut返2.5線， 果度係頂死左勁耐

唔洗咁惡嘅
當年細佬中學生，剩係係銅鑼灣行到灣仔就走咗
反正兩邊都係估，實際數係幾多真係唔知，都係話約數。。
同埋我都話係多過03

港島人已經可以作見證

人數多到數不清

一定唔止60，但有無過百就唔知
我估大約八九十萬到

咁又係三國時代同戰國時代d屋咁矮好難企高數，不過香港依家叻d又有車又有電腦

基本上黑警有好準確數字， 你將灣仔， 銅記， 天后， 炮台山今日出閘數字， 扣返正常日子出閘數字， 咁都有近8成準

好波 辛苦大家

請教下 點計出黎

未完呀
咩叫不散

8964多啲，而且人口少好多，不過今次香港人已經超勁，感到驕傲

一平方米企幾多人
軒尼詩道長闊
人流速度

自己過濾三毛 唔好泄氣 全部野都未完
用下腦就知一定唔止60萬

多過 8964？
記憶退化定未經歷過純粹幻想？

103萬人，唔值得打飛機，只會證明越多人遊行香港死得越快

正苦:仲有600萬人支持通過惡法

港大民調（好似係）講過，係某個位例如天橋SET機影，之後拎一個鐘嘅片出嚟（例4-5點）每十五分鐘定格數人頭，再推算。。。咁上下

警犬係咪唔敢報？
無啦啦報咩維園出發人數？

咁樣應該準確好多
就算真係有相差, 最多都係差兩三千

唔會好似 警察 民陣 數字咁, 相差成幾十萬

高峰期有24萬
即係一round （由金鐘到老銅）有24萬
老銅行去金鐘兩個鐘到
今日行咗8個鐘
即係總共答咗4round
亦即4x24 = 96萬

一定多過03。有無百萬唔知，但真係好撚多，除左成條軒尼詩道，駱克道都差不多封半條，仲有好多九龍新界過去既，好多巴士落車點係灣仔麼利臣山道行去中間加入。

啲狗識撚咩

真羡慕你地香港人咁團結

利申：澳門狗

好出奇？30年前都有啦

屌你你唔過黎幫拖

係旺角住 今日旺角好撚少人 全部去曬遊行

唔識計數
今天搭地鐵困難情度
人數係多過03年七一

今日著白色衫+精神上支持

103萬人睇住12號通過 好波

痴線，龍尾係3點已經係炮台山

on99
我荃灣線去塞停左轉去東涌線落香港
去到香港又頂死左 成大堆人上地面轉巴士過返老銅行

所以呢一刻D數全部都係估
不過可以肯定嘅係呢鑊多人過03
睇下柒婆可以龜縮幾耐

幾多人參與唔重要
最重要係政府有無回應
有無令到佢地打算收回條例
做唔到呢樣野 散埋水=失敗

點止60-70萬
16年人口增長過百萬
我估最少2百萬

今次建制狗全部龜縮

呢個只係保守估計。

港人憤怒鳥鼻

至少一百二十萬人！好撚多人

我同你啲時間差唔多

調番轉

唔小香港人 羡慕 澳門每年有錢派.........

集合後生一輩 快d決定集合地點 我地後生一輩衝擊

柒婆好打得一定死口硬，今次係做畀鬼佬睇嘅！

呢邊好撚多貪官 澳門人又唔多夠團結去反佢地

溝淡晒啦有幾多真澳門人

唔好太拘泥數字
政府就係知民陣班友咁著緊個人數先同你玩野(反正大家都篤數)
你唔理佢既話知佢吹1萬定10萬, 根本唔重要

I love Hong Kong

之前去過澳門一趟
覺得個城市好死
聽啲的士司機講都好多怨氣

民陣打算三讀前再嚟多次

可唔可以解釋一下

係 例如起條輕軌可以搞撚咗足足十年

btw, 如果傳陣中出嚟會點